點解而家個個都戴綠帽

仲要都係女笠男既案例多
其實點解會咁
係個男既唔掂定個個都臭雞

p.s. 之前睇完個十年post好sad

你去baby condom行轉就覺得唔係架啦

咪係, 到時你會發覺男人俾帽條女/老婆仲多

連登唔係女笠男就男笠男架啦, 係俾人笠嗰個先會周圍呻.